東亞銀行 我再三屌你老母。

屌你老味，次次紅日提款機都無錢提

去中銀㩒囉 一街都atm

銀通機周街都係啦

你唔屌自己紅日先拎錢?

你都on9

你係咪唔知銀通機攞到錢？

樓主假膠唔洗理

樓主拎100蚊

幾十歲人都冇張信用卡

jetco 邊度㩒都得啦(唔計hsbc系)

應該係

唔支援無咭提款

自從有轉數快之後 想點拎就點拎